忽冷忽熱啲人個腦諗咩

心情唔好就唔見人
有無諗人感受

諗緊睇醫生

突然想自閉

餃餃比你發現左我發post

嘻嘻
幫你保守秘密

愛你
佢知我連登名 唔知會唔會入黎睇
擺明比說話佢聽

突然冇乜feel

你岩
一開始實牙實齒話好想追返我
做唔到就唔好咁口響嘛

睇佢點行動好啦，把口講咩都唔好信

笑左笑埋右

好似無咩行動
算啦本身都無咩期望

不吐不快開完post個人開心左

仆街仔
好曳

關你撚事

話要追返我一心情唔好就唔理我
唔開心都唔得哭能左

唔捨得不過咁樣好難頂
之前仆過一次街好大陰影

你唔重要囉分手啦